（愛國愛黨) 宣傳長輩圖新方案！

買一堆十蚊coupon，乜7都好啦！
啲廢老最叻攞著數

叫佢地將張長輩圖Wtsapp/wechat傳比十個人就比一張coupon佢同埋聽我地講五至十分鐘野，設問答環節，唔問唔比走！臨走順便叫佢攞幾張傳單番去！

平均成本唔洗一蚊就可以有一個廢老收到，

有無巴絲係各區幫手宣傳？

Up

幫推

做實事！

推

唔問唔俾走

釘埋一齊 擺係當眼位等佢地自己拎

比人影到咪比位人入

up

Pish

文宣隊可唔可以堅持每日做十張。
呢個係長期持久戰

咪係

搶哂

影到又點 請公公婆婆食m記有咩錯
民建聯手法黎

捉撚哂班cheap精心理

有有人整埋加入清算黑警同設立新監警制度既長輩圖

講真，長輩圖一直都係控制老野思想，洗佢地腦，製作長輩圖就算俾班3毛話係fake，但最少都會俾班老野懷疑下，思考下，呢樣野真係唔可以停，就算今次既事完左都要繼續做，宣傳正確既思想，俾班老野思辯，今次真係睇出中老年呢群人個社會地位，角色，能力都係非常強大，

唔可以一直俾土共玩哂呢群力量

呢招WORK 喎

Push

或者可以逼佢地睇片
好似有巴打整左條片比廢老睇

知道！

擺喺街站

思想教育工作好重要，好多廢老/廢人 長期比cctvb 同民賤聯 洗腦，難得咁鐘意拎著數，就比佢拎著數，順便話埋比佢知呢個世界既真正情況

當3毛同老嘢覺得長輩圖可能係fake嘅時候，佢地自然會反思以往收嘅訊息可能都係fake. 能夠削弱佢地以前行之有效手法嘅可信性，其實已經成功。

呢個post一定要推
一定要贏到對手多一個就一個
日日落人落嚟
而家唔做等幾時

唔需要佢地掉轉立場
只要有懷疑就夠
等佢地自己再以訛傳訛

push

識玩！！！！

搞亂檔佢地就一鳩全部唔理

長輩KOL Campaign

我想問呢咖邊個位有街站？！

麻煩各位可唔可以幫手send去文宣group

推
民建聯都係咁做
咁做對老人家無害

到時又話我地收左美國佬錢

廢老牆頭草 邊面有著數就跟住轉

佢地最憎美國佬，但保皇黨個個子女係外國，應長期拿呢樣黎攻擊

同埋得地要迫佢聽先比$10佢
D廢老最鐘意聽聽下屌鳩你 你就可以捉住d point同佢講

[返送中] 又到週末時間, 去飲茶時下跪求大家千祈唔好用Air Drop四圍傳舊嘅長輩圖, 連新嘅都唔好...

支持！

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

所以我地先要慢慢幫佢地做
再同佢地傾下計 問下野
好似民建聯咁

想問派Coupon班人係邊

洗唔洗捐錢資助ching

我地買左50張 本身想係藍田做 不過岩岩發生左d事

岩岩19:30-21:30有2位絲打係啟田天穚底排傳單 相信有經過既人都聽到

21:30既時候有個男人黎嘈交 係咁兇我地
有3位義士黎幫我地 期間果位男士不斷恐嚇我地
如果仲會係藍田派野既人請小心

同埋今日係德田好似有絲打比人打
請觀塘區各位小心 唔好多過3個人一齊派 以免比人屈
觀塘區已經有多部警車stand by

最後，希望太古廣場烈士早日安息
願我地可以成功達成你既遺願
RIP